東京7日6夜行程求意見

DAY 1: 1355下機--->池袋民宿--->無敵家拉麵--->sunshine city閒逛+展望台

Day2: 明治神宮-->原宿-->表參道-->澀谷-->Roppongi Hills-->SKY DECK -->東京鐵塔(就是想塔底看看)

DAY3:浅草寺-->吾妻橋-->SKYTREE(不上去就去逛下)-->台場(坐船去)-->大江戶

Day4:鐮倉-->長谷(大佛)-->七里ヶ浜 bills--->鐮倉高校前--->江之島神社-->燈塔(夜景)-->新宿-->歌舞伎町

DAY5:箱根湯本車(寄送行李)-->元箱根港--->蘆之湖--->箱根神社--->桃源港--->大湧谷--->強羅(2號車)--->住仙石原品の木一の湯

DAY6:星星王子博物館->新宿-->東京都廳夜景-->池袋民宿

DAY7:1455飛機

呢個行程o唔ok?同埋有冇注意位,有冇位可以插d行程or太chur要減?另外想大家比下美食方面既意見

黑洞